#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TourneyMaker 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: d1kolesnikov@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-28 12:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-28 12:00+0000\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language-Name: Корейский\n"

msgid "A new password has been sent to your email."
msgstr "새 비밀번호가 이메일로 전송되었습니다."

msgid "A user with this email already exists."
msgstr "이 이메일을 받은 사용자가 이미 존재합니다."

msgid "Actions"
msgstr "작업"

msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgid "Contact"
msgstr "연락처"

msgid "Create Match"
msgstr "경기 만들기"

msgid "Create Tournament Bracket"
msgstr "토너먼트 대진표 만들기"

msgid "Create Tournament"
msgstr "토너먼트 만들기"

msgid "Delete all participants"
msgstr "모든 참가자 삭제"

msgid "Delete tournament"
msgstr "토너먼트 삭제"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Description"
msgstr "설명"

msgid "Double Elimination Bracket"
msgstr "더블 엘리미네이션 브래킷"

msgid "Email"
msgstr "이메일"

msgid "Error sending email: %(error)s"
msgstr "이메일 전송 중 오류가 발생했습니다: %(error)s"

msgid "Expected time of the tournament:"
msgstr "토너먼트 예상 시간:"

msgid "Home"
msgstr "홈"

msgid "How long does one match take (in minutes)?"
msgstr "한 경기는 얼마나 걸리나요(분 단위)?"

msgid "Invalid email or password."
msgstr "이메일 또는 비밀번호가 잘못되었습니다."

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "List of Participants"
msgstr "참가자 목록"

msgid "List of tournaments"
msgstr "토너먼트 목록"

msgid "Log in"
msgstr "로그인"

msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

msgid "Match successfully created!"
msgstr "경기가 성공적으로 생성되었습니다!"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "No user found with this email."
msgstr "이 이메일을 받은 사용자를 찾을 수 없습니다."

msgid "Number of participants:"
msgstr "참가자 수:"

msgid "Participant 1"
msgstr "참가자 1"

msgid "Participant 2"
msgstr "참가자 2"

msgid "Participant Registration"
msgstr "참가자 등록"

msgid "Participant successfully registered!"
msgstr "참가자가 성공적으로 등록했습니다!"

msgid "Participants (each on a new line)"
msgstr "참가자(각각 새 줄에 있음)"

msgid "Participants in a match must be different."
msgstr "경기 참가자는 서로 달라야 합니다."

msgid "passed to the next stage automatically"
msgstr "자동으로 다음 단계로 넘어갑니다."

msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgid "Proceed to next stage"
msgstr "다음 단계로 진행"

msgid "Recover Password"
msgstr "비밀번호 복구"

msgid "Register Participant"
msgstr "참가자 등록"

msgid "Register User"
msgstr "사용자 등록"

msgid "Register"
msgstr "등록하기"

msgid "Select tournament type:"
msgstr "토너먼트 유형을 선택합니다:"

msgid "Select winner"
msgstr "수상자 선택"

msgid "Single Elimination Bracket"
msgstr "싱글 엘리미네이션 브래킷"

msgid "Stage 0 (Play-in)"
msgstr "0단계(플레이인)"

msgid "Stage"
msgstr "스테이지"

msgid "The tournament is over! Winner"
msgstr "토너먼트가 끝났습니다! 우승자"

msgid "Tournament Bracket"
msgstr "토너먼트 대진표"

msgid "Tournament Description"
msgstr "토너먼트 설명"

msgid "Tournament Details"
msgstr "토너먼트 세부 정보"

msgid "Tournament Name"
msgstr "토너먼트 이름"

msgid "Tournament"
msgstr "토너먼트"

msgid "Type"
msgstr "유형"

msgid "User Registration"
msgstr "사용자 등록"

msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

msgid "View bracket"
msgstr "브래킷 보기"

msgid "vs"
msgstr ""

msgid "Welcome, %(username)s!"
msgstr "환영합니다, %(username)s!"

msgid "Winner determined"
msgstr "우승자 결정"

msgid "Winner"
msgstr "우승자"

msgid "You have been logged out."
msgstr "로그아웃되었습니다."

msgid "You have successfully registered!"
msgstr "등록에 성공했습니다!"
